｛政府最底層｝有冇政府低層一齊圍爐吹吓水?

睇唔到將來，
無論係事業，愛情，
都睇唔到將來。